減肥後加埋都有689磅 癡肥情侶11年來首嚐敦倫

「我們以往未曾歡愛過，但現在我們可以了。」美國密蘇里州一對加起來重達1,256磅癡肥男女，因身型龐大，相交11年來都無法一嚐翻雲覆雨的滋味，他們最後決心減肥，減去合共574磅，才終可以享受魚水之歡。

42歲的薩頓 (Lee Sutton)重714磅，39歲女友凱澤 (Rena Kiser)就重542磅，他們在電視節目《我的600磅生活》(My 600lb Life)中講述減肥經歷。
兩人11年前在減肥中心認識繼而相戀，共同生活，薩頓因太肥而無法離開睡床，最初是由凱澤照顧他，但凱澤近年體重亦飆升而自身難保，無法再照顧男友，要靠薩頓的姐妹每天上門協助他們日常起居。凱澤坦言大感尷尬，「我們到現在仍生存，是因為薩頓的姐妹每天都來幫我們」。
兩人決心要減肥，由密蘇里州前往德州求醫，醫生表示他們已肥到有生命危險，若再不減肥，生命會進入倒數階段。他們要先嚴格控制飲食，減去一定磅數以便再做胃繞道手術（Gastric Bypass Surgery）。
不過手術後並非一帆風順，薩頓繼續大吃大喝，令減到數磅，更壞的是，薩頓變得暴力，令兩人關係轉差，直至凱澤威脅要分手，薩頓才承諾改過。
減肥需要動力。兩人得悉減肥後可以享受魚水之歡，令他們努力不懈，終於在進行胃繞道手術一年後，薩頓減了303磅至411磅，凱澤就減了271磅至278磅，一對情人終於可交歡。薩頓更說，一旦達到理想目標就會向凱澤求婚。

快啲死 兩座垃圾

係愛阿

689

瘦身男女

點解兩個可以唔使做嘢都生活到？

美帝的偉大

照顧男友，要靠薩頓的姐妹每天上門協助他們日常起居。凱澤坦言大感尷

痴撚線